## Программная реализация электронная подпись вслепую

### Запуск
#### Собственноручно
1. Установить питон версии 3.9 (можно и ниже)
2. Установить менеджер пакетов pip3
3. Создать виртуальное окружение `env` командой ```python3 -m venv env```, 
чтобы не засорялся интерпретатор питона
4. Активировать виртуальное окружение командой ```env\Scripts\activate```
5. Установить зависимости командой ```pip install -r requirements.txt```
6. Запустить `main.py` командой `python3 main.py` или `python main.py`

#### Bat-файлом
install.bat

### Комментарии
Еслим размер всех объектов в приложении будет большим или маленьким, его можно поменять в 
`ui.py`, поменяв константу `pointSize`
